水瓶座巴絲同我入黎（13）

post 12 ：
若你喜歡怪人 其實我很美
得閒入黎笑下樓豬我

我喜歡怪人

聽講樓豬有個天秤男朋友幾時分享下佢嘅嘢

hi 幾時一齊返屋企

佢將我拯救

sp無誤

我想知你點解可以用同拍拖冇乜分別嘅朋友宜個身份存在喺一個有女朋友同有人暗戀嘅男仔度

Btw
我覺得佢係做比你睇 想你注意下佢

有咩心態咪呃蝦條

做乜先

重有乜

水瓶只係自私，想滿足自己，可能攞下成功感/新鮮感，唔好覺得係真心

利申：same case

屌 我睇錯自膠先

Sp無誤

Ching有冇故仔分享

但我朋友話個男仔好關心佢
覺得有愛嘅存在
個男仔試過凌晨衝去酒吧接走我朋友
見住個朋友比人呃個感覺有d難受
但講極都唔明

你想做乜

做咩派膠

曾經我對上果個水瓶仔又係咁仆街

我唔知 見個emoji幾得意

想開名屌

真 真係以為好關心自己 會為自己既嘢而擔心
蠢到比佢呃左好多嘢走 到最後咩都無 仲比佢憎我

食飯啦

你派膠就派膠啦！

但又講到明唔會分手
又做埋宜啲嘢
咪咁矛盾啦
個水瓶仔想點

似係要做好事做到你朋友沉船先
溝到手慢慢玩

沉左啦 但明明未放低上一個 食屎啦水瓶仔

咁重有啲乜

又玩人

成日製造驚喜但失敗

自撚私

頂你

唉

你多方位攻擊

頂咩頂講錯咩

佢食撚屎啦 害到我咁慘

我都唔想 全部都炒 我真係 屌出聲

我指 你果句自撚私攻擊咗幾條友

笑撚死 下次唔好啦

有無你份

你首先唔好學家父周圍望先啦

你竟然記得家父會周圍望

無 同埋我講緊孤寒之鬼

遺漏呀嘛

屌 條友垃圾

遺傳 sor

8-1

U get la

i got la

我想襯番你

我邊忽8-1

hi 靚仔

早晨巴打

反襯

係囉靚仔 我矮肥柒毒妒忌

我都係 肥到茶壺咁

啱啦 襯到

邊個同你襯

既然係咁冇咩事咁我自己一個出番去瞓教先

啱，我就係個水瓶，就係想做到對方沉船，我都有表明我唔會分手，佢都知，就算我唔係想發展啲咩，平日都做戲做得足，適當時我都有扮下關心，只係想進一步想佢沉，只係為咗滿足我嘅自私

咁水瓶仔係咪唔比女朋友發現都會一直玩？
定係玩一排玩到冇左新鮮感就放手？

點解要咁做

無咗新鮮感，就話走就走，好似風咁架啦

因為⋯⋯自私

吓自私可以好多 點解要做到咁仆街

我之前都有類似經歷
但我唔係想佢沉 只係想係佢身上有拍拖嘅feel
嗰時男朋友唔太理我
嗰個男仔比到男友feel我
利申：無帽到、我水瓶

最後個男仔點

因為⋯⋯曾經都比人hurt過，覺得都唔需要太道德行先

最後同佢做返普通朋友
我問佢有無鐘意過我
佢話無（但我朋友話佢有
最後男友忙完我地又無事了

唔係每段愛情都冇好結局㗎

你唔鍾意人 咁佢梗係死口唔認啦

做足拍拖會做嘅野（攬拖錫）
我又未到話好鐘意佢嗰個level 朋友上少少咁
唉 但佢都知我有男朋友

邊個做主動做宜啲嘢先

佢
但已成過去
叫大學回憶

佢做得嘅 唔會係呃蝦條掛？

你又肯真係幾

因為嗰陣缺愛

唔係呃啦 我估

缺愛就搵兵
心態唔得
你明明應該要同男朋友溝通下或者忍
個男仔好橙

咁你去啦 唔好返黎啦

你都唔認同我襯 我橙到

咁最後點

仆你個街 屌你老母

俾人hurt過所以想hurt返人點解我永遠都係俾人hurt

唔識拒絕？或者自己都想？

咁點好

宜家咪唔會又逼我唱歌

拖攬錫都叫無帽

你就唔識拒絕啫 佢未必

依家無啦 比朋友屌醒之後已經無再揾佢

樓主同我襯到

最後朋友屌醒完我就無揾佢
唔好浪費時間

知錯喇
依家已經無重蹈覆轍

我都唔知點解釋

唔單只係佢呀屌冇愛就搵你個男朋友

咪鬼收兵

嗰陣細個唔識野都好後悔
依家我好專一

想聽

agger

所以佢本身都想

真 好彩你迷途知返 無同男朋友講返啦？

下？？？？

水瓶好q古惑

利申：我同女朋友都水瓶

都係呢個男朋友？

推返上黎

但你話 攬拖錫冇帽

今晚

真 蠱惑到唔知對方同自己諗乜
btw 2個水瓶可以一齊得耐咩？2個水瓶ex都逝去了

得我自己推 屌你老母

唔知點好 我跪地了

咁又無講 佢都唔知
當時嘅情況唔講好過講

聽書呀 玩咩電話

另一個

我都有個女瓶女朋友 佢成日做影后要我唔好擔心佢嬲到

佢真係好慘點解佢無發現

已經另一個男友了
經一事蔡一智

我呢

因為佢都唔緊張我

the fuck u say？

吓 諗乜 重要學我Pose

你推我

係嘅遵命

咁點解唔同佢講清楚

你聽書啦

我個水瓶女朋友唔比我關心佢
你問我答

收到了

無辦法 水瓶果種魅力係沒法擋
不過你激嬲瓶女真係要小心

帽了

我覺得天秤天蠍仔都沒法擋

又屌我

佢話覺得唔緊張我無所謂我可以點？

咁佢都有問題啫溝通唔到？

yes所以依家都無一齊啦

巴打放心
水瓶得把口
耐左就無恆心，懶到出汁

你識走人 叻了

好

真

咩料

屌你老母

分手囉

巴打好似有經歷喎

好咩嘢

我獻上所有關心

最好係啦

等你唔做影后

睇心情

吓咁你上次心情係點

忐忑

下次帽咁啦 我係男朋友仔 關心你係正常

下唔想要人擔心

關心=\擔心

我考慮下

考乜慮 我要關心你

我要考慮下講唔講

訓練下心靈相通

雙子都唔係真係好夾啫

已分

成日架啦

幾年感情 話無就無啦

而家男朋友咩座

我係你邊個 梗係啦

係我既未來

無錯 當佢寧願做一啲無關痛癢既嘢都唔理你感受 就知佢係幾咁自私

金牛座呢

金牛仔唔清楚喎 不過有好多朋友都係金牛女

你係我嘅動力

旁觀者清你

金牛座

我男朋友就係

係咪好悶

有冇乜嘢好事可以分享下

無再打機

而家囉

how

完全脫癮

對我上癮

thank you

係 起新癮

會唔會變舊癮

好仆街 我諗大部分水瓶女都咁諗

水瓶女好仆街？

戒唔到唔會有動力大到好似你咁比我戒癮

每個人都唔同嘅

wow 真識玩

啫係又唔信

做出黎比較好

金牛女做老婆100分

你放長雙眼啦咁

你邊位

收兵派糧轉個頭就話你乜都唔係
唔可以追佢但又想要人付出
同上面D情況差唔多
做戲真係做足全套
佢地追求既係要付出但不求任何回報既兵

又唔係想收兵嘅，只係自私囉⋯⋯
我自己係水瓶女
唔係好頂得順/無咩心機去收隻兵比人煩住
但會覺得，就算我依家有個唔錯嘅男友
心底都好清楚唔會放棄呢段感情
而同一時間有另一個條件好過我男友嘅人出現
吸引之處主要係好有才華好叻有啲地位之類
會想試下聊下佢
睇下自己引唔引到佢
引到就會覺得原來呢啲男人都係不外如是
然後引完就算架啦

同我條女一樣。。。
係咪對佢差d先會中意
好辛苦

都已經夠仆街 同水瓶女玩唔可以認真

係咪你唔夠中意你男友先會咁

唔可以對佢地咁好比佢地食住就慘

樓豬既谷民

本身我唔係咁
Loyalty同trust我都睇得好重
係發生過一件事之後
發覺原來男人都係信唔過之後
我就咁樣，但問心 我唔捨得離開我男友
都無想過放棄

d人話佢地拜金wo

放長左

下 你自己識睇signal啦 瓶女理你都唔一定鍾意你
你自己沉船怪人做咩

又唔係嘅 不過佢好鐘意講道理

都有同感 會覺得自己男朋友已經好好
不過當有其他更好既人出現可能都會留意下
可能水瓶女本性根本就係咁
不過會清楚自己有男朋友 唔會做d咩過份既事出黎
所以我都話 水瓶係任性中既理性

佢好緊張你啲野仲緊張過我

如果你鍾意佢 緊張佢 有乜可能會對佢差d黎忍佢注意 愛情咁樣好咩

Quite good
平淡是福

但係水瓶女認真起上黎真係好認真 會付出曬自己所有

你遇到好多瓶女？

吓？乜朵嚟

nono 好鍾意架都

愛情入面無話食住對方 無人可以被食得住
仲要係睇佢願唔願意比你食住姐

谷民

Ag
最愛係男友

屌 我ex就係咁 勁鍾意對著我講書

我男朋友成日話唔可以俾飽飯我食

咁你好中意會有咩表現
我都好緊張佢嫁
但佢成日唔理我 約出街都唔得閒

只可以講有分寸囉

以前會好追求刺激既愛情
愛情越黎越失敗之後覺得平淡是福了

講佢自己一套
不過聽完就算
但有啲會記係心

以前覺得新鮮感好重要
依家求安逸

係咪老喇

咁你有無諗過點解佢會咁 男朋友約女朋友出街都唔得閒？忙乜

Marked

但d女係咁
要做仆街先會中意你。。。

做乜都會有分寸 食左屎都唔會怨

根本我從來都只係耳邊風算 佢真係好煩 成日講書
不過有啲講得岩ge 都會記係心嘅

條路自己揀

老啦 以前都係追求新鮮感

真 我以前幾鍾意仆街 狗衝仆街是也

所以我無怨乜

但佢有時會誤會左我講嘅野
E.g. 算啦 無野了
我嘅意思係：無野喇 我自己柒左
佢覺得：我嬲-.-

細水長流

我以前仆街磁石

唔夠中意我囉 仲可以有咩原因
中意既忙到七彩都會出啦

活在當下

啱呀 佢成日誤會我慣了

真呀！！！

hello我也是

咁你就唔好咁傻豬啦

真 呢4個字都係我以前既真言

對女朋友太好係咪唔好
我試過比ex當係理所當然 而唔係我嘅優點
所以我都會比ex食住
鬧交我又唔會太多嘢講
因為我唔敢講 驚冇咗段感情

利申 白羊ex

以後會講白啲 再解釋埋
諗清楚先講野

絲打 抱抱

求下你唔好再衝

可能我太容易得到掛
你地覺得無challenge
早知唔咁快一齊
扮下仆街先

咁你願意比佢成世食住咩愛情係雙方 你咁樣物極必反

所以變左ex

以前放眼未來
依家活在當下

喂 又唔可以咁諗喎
真係忙到仆街嘅時候
覆你機你應該要幸福到仆街啦

我對上果個呃完第一次仲要扮好人 最後仲鬧我話點解唔比佢走 點解唔可以好黎好去心諗 你條仆街真係咁想好黎好去就唔好害我咁多令我傷心咁耐啦

應該應好時好
咁就唔怕令佢覺得理所當然
佢都會珍惜你多啲

溝通障礙 廣東話舒服了

我想同依家戈個有將來
所以真係會諗清諗楚

我每次都好快就一齊覺得感覺無左就會無左..所以每次都唔想錯過就一齊左

每次拍拖都會諗未來 但係無人會知聽日發生咩事
承諾真係好假

好橙 唔係仆街冇人要

就係戈個金牛巴？

有啲男人分手係真係仆街黎
我ex（雙子）同我散左之後上ig鬧我但錯嘅唔係我

食屎啦你 推po啦

我成日講 你做唔到就唔好應承我

但係對方係仆街，當你付出左好多
你就會好中意佢唔想無左佢 係咪

書面語都唔明

每次拍拖都會諗希望今次真係可以啦

好人.....

所以變咗ex
頭幾次鍾意人 傻豬仔係咁
所以我宜家都明明地
但唔係太改到果種永遠遷就人地先嘅性格
btw 你冇留意ID？

對上係水瓶仔 係呢個po到識本身佢係安慰我..我以為得到佢係最好既時候 原來佢先係最終仆街

好黎好去 好撚深刻屌鳩佢老母

做出黎先叫承諾呀

有信心就得㗎喇
加油絲打

應好時好 我搵唔到點樣先係應好嘅時間

係 同埋我每次都會沉船 沉落d仆街到

有時可能都要自私下呀豬仔

我以前覺得兩個性格相近嘅人一齊係好事，但依家發覺要一凹一凸先磨合到

好撚辛苦呀真係

每次充滿信心 每次仆街得更深

往事 要點呀？你自己講啦

你對佢太好姐 佢唔識珍惜

真 兩個性格似既人根本就磨合唔到 硬碰硬咁

不要回頭

所以 做出嚟啦

邊個金牛巴

期待你

仲有先叫真男人

咪信啊
我條女話得一個要求要對佢好
為左佢拒絕左幾個女仔
對佢好到仆街就冷淡我

冇 唔係好改唔到
對住自己鍾意嘅人想乜都比晒佢

咁佢做左咩仆街野令你咁上心

睇signal 對我好個時可能佢無野做黎打發時間
有時有D野唔鍾意人就咪亂講啦 唔好講過又話無呀隨口up

有時搵佢一句半句就屌你煩佢咁佢其實好多時冇必要搵我

適當嘅問候 ？

不堪回首 你唔記得
不過差唔多 算你啦

咁佢冇認真過對我囉

好押韻

無論點都唔緊要
你要做大方啲嗰方
走都走得好睇啲

我都係

好擔心

仲有三觀要合

咁你愛佢呀嘛

絲打個ex

幾個都有類似心態

真 對方開心 自己就開心

真係唔多鍾意你

對上果個 對我做曬所有仆街野之後離開我 仲話我扯住佢煩住佢唔比開始新生活

唉都係既 希望佢珍惜下啦
就快頂唔順

但又會要求你幫手做野

但佢地知佢地做緊咩

水瓶女唔會當面話你煩lol 我就係點唔鍾意一個人 都唔會當面話佢

咁佢一開始有咩咁吸引你

我知不堪回首呀

我日日都有
好多嘢都有做 係做得太多
做到佢唔珍惜

咁你就離開佢啦

其他行動做哂咪直接問佢 佢未照答

我特登諗
我大方唔到呀 我真係好痛 傻到覺得做sp都好 只要留係佢身邊就夠....我蠢到

高深

唔係金牛巴 係水瓶巴黎

做好自己 放長雙眼

我唔係咁仆街架

仲有係ig 單打你

一齊左幾耐

咁你咪唔好幫佢

沉咗 但好快比ex打鳩醒咗

一個月ja

agger 佢會分寸啦

你推咗佢 咁可能以後冇人煩你

點醒我 叫我唔好再沈迷係以前d野到....
同埋佢成日都好耐人尋味 好想去探討佢 超級吸引

知 咁你諗乜喎

唔鍾意又叫人幫 預左人地之後都會搵你 咁既心態又想點呢

佢覺得理所當然呀嘛

點樣耐人尋味發

你可以唔幫 都唔稀罕

依家都冇啦 搵返佢就話你煩

佢地把口好識氹人

好想知佢d野 佢好神秘 同埋成日鬥嘴

你試下佢要求你個時要求返佢一d野囉

瓶女高深莫測 你咪搞啦都係

我唔出現嘅話

收到

無可能 瓶女唔會接受你呢個offer 成日都覺得自己高高在上

繼續

會背後同朋友講

咩行動

咁佢問題！

okok

block9佢

咁你清醒未
唔好咁傻喇 要學識愛自己

幫啲乜先

醒左咪幾好

所以搵一個夾嘅人真係好難

咁byebye啦

你知我啦

你上面唔係有講金牛座咩

可能見你啱傾月又熟啲所以先叫你

無耐之前我都仲諗住去搵返佢

真難 無人完美

唔準唉

自我中心代表

唔係我呀

抵瓶女驕傲既又

好憎啲人唔嗲唔吊咁
好無安全感
今日先同朋友講完
女人獨立上起上黎真係好叻

其實我見到你好似未mark同佢分手咗幾多日就知你味死心

依家個男朋友算係比到意見我
都ok啦
我平時都幫佢整唔少野
金牛座有拖延症

我講嫁
我咪金牛座囉

唔知宜家有冇人會珍惜我
定係我都係改過自新好啲

嘻嘻 亂左

又會死死地氣揾返你

好到

係喎 啱啱睇返
金牛座係咪真係有拖延症

我點醒你啦

樓主上一個係天秤 上上個係水瓶 水瓶係佢講緊果個

有啊 乜都dead line 先會做 好懶
不過都係睇人啦

你覺得有咩要改最重要知自己衰咩

Okok明晒

其實我都會我天秤蠍 1023

我男朋友連錢都叫我幫佢交
Email都叫我send
不過我又肯

其實我唔多清楚自己錯乜
明明做咗最好
但因為每次都做到最好而比人當理所當然

咁咪岩囉
你又開心

樓主宜家果個係天秤蠍

你都天秤蠍
天蠍奸奸地 好正

唔會既
我咁好

我成日叫佢改下
不過算啦

嘻嘻 其實我就係

水瓶巴

你咪又叫佢幫你做野囉
要求佢付出下

改唔到嫁

一個願打一個願捱

有冇故仔分享

閃親me

我叫佢幫我買野
佢係英國讀緊

宜家邊追Po邊Mark低啲嘢

慣左了 鐘意佢叫我幫佢做野
好似好信任我咁
佢有時好焦慮我會安慰佢

唔覺 呢到咪有個水瓶女幫男友做野

好襯

唔希望你變左ex 之後到我地討論天秤蠍巴

叫我？

宜度果個係幫男朋友做嘢
果邊果個係幫一個朋友做嘢
自己諗

我會睇番自己有乜錯
同留意宜個Po嘅動向
但講真 我想一直行落去
即使我係小朋友 但我搵女朋友係咁

巴打9幾？

有錯就要哄水瓶架喇

00

我覺得我好獨立

下 呢個係我唔記得左姐

所以你個金牛巴都ok？

你要溝水瓶女咩
我覺得你mark低都無用
溝唔到嫁要吸引佢

謎底已經解開

有

咁我太緊張了

水瓶仔離開左我之後block曬我所有野 而家又un返曬 似係想我搵返佢

多謝啦

屌碌上少少睇其實唔難

我都deadline先做

佢依賴u

乜料

咪啦 好嘛

我00頭
但比人以為我係97，98
但我思想同經歷上似

Btw今朝我講戈件事已經係大學year1 第一個sem嘅事
已經closed file
雙子ex已成過去

真 係遇到水瓶仔之前我狗衝天蠍仔

點好

Me too
男朋友依家係英國
我咩都要自己黎
佢叫我學識獨立

hi幾好號生日

我樣貌比人當25歲 思想唔知 你問問樓主

都ok
因為慣左同佢一齊傾啲重要野

聽講就黎返黎？

How about now

我都有呢種感覺！！！

因為個瓶女愛佢男朋友

屌 笑左出聲

Me都依賴佢
佢返黎嗰時我咩都要問下佢
佢唔係到我就自己決定晒

小朋友幾時長大

天蠍仔我試過曖昧
好好笑

哄埋都未必理

我樣似22，23歲

真 水瓶難溝到
真係好吸引先得

睇你覺得

7月返一次之後八九月再返
或者
等到九月先返

原來你果日o左係睇到呢個

原來我

佢一信任我比野我幫
我就好開心

變左我block左佢

我幫你

水瓶比一般人識諗 成熟

咁我又試下點條女做野先

屌 我有ex都係英國 之前鬧交係凌晨咁鬧 好辛苦 我反而怕佢獨立唔到係果邊

hi 25 巴

我問佢我痴唔痴身
佢話我痴線

唔知係咪一直以黎既心態 我真係無乜講太多重要野 覺得自己解決到

嬲起上黎真係唔想理

狗衝天蠍仔

橙到仆街 重要日日嚟

咪叫我做野打你架我

思想喎 吓
樣貌就話啫
我肥矮毒柒

好正 依賴一個人真係好正

成日比意見人
啲人唔聽
奶野又返黎揾我求救
一早講左

預言都幾準下

幽默滿分你頂得順？

大男人 控制me 正shit

佢咩星座
唔好亂點
由小事入手

點解嘅

慢慢習慣下啦 宜家係我呀嘛 比你依賴了

無知的小孩一晚長大

水瓶囉
例如啲咩小事

仲要讀幾耐

我天秤蠍

Long d千祈唔好嗌交
要珍惜時間愛下對方
認真 已經longd
好辛苦了

我都係有一個值得信任既男朋友

佢啲重要野咩都問我
反而我有時做左決定先同佢講

唔好亂黎唔係人人啱

一陣喺巴士站等我
我只係識個巴士站喺邊 我毒
唔識尖沙咀點行 靠你了

水瓶不嬲都係痴線ga la

好想佢係身邊每日攬下
陪我做野讀書

真 自己一個仲好

好想死

唔cls佢點鐘我我

靚仔

咩msg都唔會想覆
反而做野效率好高

真 我識讀心

時日太快？
你應該打上面果句
等我接無知的小孩

鐘意興奮到打錯字

你都一樣咁吸引啫 水瓶女

我識讀男人心
水瓶女讀心好勁！

same

頂得順
佢成日話我傻9

正到

真 無辦法唔哎真係 係英國同美國都試過long d 辛苦到

金牛都好大男人feel
但對住你成個傻仔咁

真 我覺得自己解決到

捱到殘晒

下 咩料

我
點呀靚女

抱一抱已經滿足

比下意見揀衫啦

真喎 鍾意得水瓶都係鍾意佢痴線姐

好快 讀埋呢幾個月就返

記得 你之前喺Po講過 話自己幾準

自己一個真係可以

開心啦你依家

我要你依賴我

係咪有意見呀？

多謝你喎

真！水瓶女正到

要求咪話煩囉

儘量啦
但經歷過longd希望會更珍惜對方

太多post追唔切 唔回了

傻仔好呀 我鍾意on9仔

問得佢黎我已經搞掂

我都捱

我柒

其實幾正 我都想玩
但我果種成日顧人感受嘅性格
會搞到我唔敢開女朋友太多玩笑

挨一挨咁佢好香

正到 恭喜呀

但預計唔到d仆街

errrrr

我喺度

啱呀 我都覺自己痴線

okok接受

你識啲嘢

鍾意呀 吹呀

可惜我地之前遇到仆街

係呀 本身都ok 但係果次分手係因為佢媽咪麻煩

Me too!!

weak到

唔搽base出唔到街

我喺我律師嚟到之前保持沉默

啱 好憎人蠢

你可以同你女朋友開下喇依家

到時返左黎再講下

佢地成日話我傻9喎 得你唔話

真 最鍾意索味

媽寶？

想抱抱

佢咁樣又會話我痴線

我想知呢 你係咪間接話緊我

我係On9仔
鍾意我啦樓主

識到一班水瓶朋友 佢地都覺得我最痴線

以後唔洗

吓？

無以前個仆街 點遇到而家果個
過去了

嘻嘻

最重要男朋友唔介意

你律師咪我

仆街

佢敢咩 我咬佢

蠢完未

睇下我改唔改到果種性格

好呀 lm

it must

看破不說破

係呀 屌佢老母

明明我鍾意先 你抄我

係呀 話我有病

你真係好on9

說啦仆街

下 我不嬲鍾意

完全同意

屌 真係媽寶到仆街 重要好傻
唔知真傻定假傻
有啲嘢呃一呃佢阿媽就得
但係都要講晒出嚟

等你抱我

不要低頭

佢話素顏好好睇
我自己接受唔到

no 咁不了 88

識諗我欣慰

我會打佢個頭 如果個gag太爛

乜我係愛你外表咩

明明係愛嘅一種

你都唔黎
你黎緊咋嘛

最憎媽寶！！大個仔喇！

咬我食呀

所以搽base 畫眼線

你最好啦

你都有啲位蠢
要靠我

我掃亂佢個頭

你唔愛我外表咩

係 佢話我癲婆

到左啦我

好難得比人話on9 但係自豪到曉飛

真係有病 識佢果陣都大個啦

咬9你

我鍾意你=你係癲婆 因為我鍾意癲婆

而家識左呢個男朋友之後懶左

邊啲位蠢

我頭幾日就話你好好聞 你無表示

傻仔

err

吓？ 我打開咗雙手等你撲埋嚟 你比風我食

要保持沈默

你食風啦bye

佢會搓我個頭 然後大叫

好好玩呀嘻嘻嘻嘻嘻

但係我冇講Gag

會呀 佢叫我唔好再整
好得意

癲嘅你一樣愛

我就係覆宜個
我冇睇你個留言 心靈

抵比你飛

我乜都愛
只要係你

癲婆

請咬

我鍾意

你睇番Po就知
冇我你點算

吓 點解

我要食咗你

佢俾我任整

相通

你開心我開心

佢飛我

我咪繼續

自己諗

我考慮下先

睇住你個頭

所以咪要我

有你真好

諗唔到呀
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁88

我要

點解你睇得咁快但冇覆上面果啲

惡d

我個個都有覆阿

一陣

你冇你漏咗

我睇心情
但我本身鐘意畫眼線

愛呀屌

忘記過去啦

符號唔覆了

我有時懶就咁眼影係美國果陣成日咁

重要係毒撚

喺味一齊果陣 佢咁樣做

第一次見面

但我鍾意咁癲

符號咩你睇下先

眼影我用左好似無用咁

咁仲媽寶

好好珍惜

返工呀

好想快D有女

返乜工

加油Ching

考慮水瓶女

珍惜中

你要夠On9先吸引到人

你challenge me？

用粉紅色呀嘛

真 on99

唔好強求

喂 唔係個個都鍾意on9架

你最鍾意

令人又愛又恨

對 我鍾意

愛我？

若你喜歡怪人其實我很美

我好美

我鍾意個個都係水瓶

你好on9呀？

有呀 要啡色打眼頭眼尾呀嘛

咁先吸引到仔

尖沙咀之鬼

真 睇緣份

你鍾意咪得

問樓主

bye bye

我3隻粉紅色走天涯

你識d野

真 on9

我自豪

呢排鐘意用紫色加啡色
搽出黎珊瑚色

我都認同

飄忽不定

我同我男朋友都係水瓶
夾得黎又好撚唔夾 唔知點講

潛左幾日
做咩推po推得咁快嘅

我同女朋友都係水瓶座
我地講親要做乜都係三分鐘熱度

無野係無可能，大家經歷多，學識做人處事
我唔敢講我地好成熟，但勝在非常了解對方
我地拍拖係無私隱
可能係咁，所以未有問題出現

因為傻人發現同訴苦水

水瓶留名

1號

試下講得清楚啲

多得小妹同樓主

啱啱睇完29+1
樓主要睇下

吓

自豪on9

大家都心有靈犀 成日知大家諗緊咩
但可能因為性格太似 包括啲缺點
例如我地嗌交 大家都覺得嗌完交係要等對方冷靜完 再主動搵返自己傾件事
搞到大家都係到無限等大家冷靜完搵對方

依家就又係咁樣

紫色我有bling bling

臨表涕零

都係解決問題嘅方法 你叻

紫色真係好靚

水瓶係咁㗎啦

真呀 唔知對方想點

有癲婆癲佬出沒

懶鬼黎架水瓶

咩都講比對方聽好咩 覺得自己應該要識衡量

你無女

下

仲講....

我買左閃閃的

你無女x100000

注意 佢地係一對情侶

我有少少bling bling 放假先用

癲狗情侶

之前係kiko買

我唔介意 我要你依賴我

我etude house
Lavender 戈盒

你蠢到

會唔會憎我

好耐無行etude 而家買多左美國牌子

以後唔整了

我冇詢問你意見

再惡啲

以後醒過劉醒 唔好呀

我咁大個仔都冇聽過咁嘅要求I m ok btw

閃到

好想買huda戈盒
但我無錢喇

自備黑超啦

見唔見我黑左

值得睇呀

燶撚咗

變左力架

係咪真係先

我要你惡d呀

反下pt囉？

係 唔信嘅話你問我問題

比黑超你？

我幫樓主問 1+1=？

而家夜晚啵

2 輕鬆 醒到

自備左

之前睇過trailer

午夜太陽

又話沖涼？

我要你依賴我呀 你考慮乜呀 依賴就依賴啦屌你

想睇好耐
忙到依家先睇

田

去了

蠢到

叻女

我落山先

1+1=田 咩 唔係王咩

做出黎嘅 都唔係真係惡

我返工睇先
利申 hea工

你寫出黎

屌你老母想我點

用粗口鬧我 你死硬啦

失業 廢青中

個 = 放係上下

好啦對唔住

我都係 hea pt 中

你死硬啦

瞓覺上下連登渡日

畢業？

等開sem
讀戈科好辛
可能考慮預習下

女女女me?

讀緊乜

電腦

絲打讀電腦

加油

你就想啦

讀到狗咁

頂

我飛機維修 唔係狗同人讀架

係on9讀

Sorry 全科 近180 天蠍 手大 靚仔 得我一個

我又無講d乜

防範於未然

你竟然識呀嘛

咦 有西裝友喎

真wo

屌 望夠未 望我呀

心靈一嘢

你一係就封實我隻眼

相通了

我下次 要你望實我

你望實我望實你咪得

都好勁
加油巴打

星期六 天晴

問你這剎那在何方

我有說話未曾講

sure la

曬到仆街 好憎夏天

好熱呀

summer time

熱到出汁

奶

請

一切都就快可以結束啦

點解突然咁

狂飲凍americano

Lm

我都想飲凍野...病了

咁你都識do啦 無理佢了

之前比人笑話一齊果個？

可能其實佢地無咩嘢 係你諗多左
不過你話佢當睇你唔到 咁咪算囉

畢業禮幾時

快啲好返啊
呢啲天氣好易中招

慘到 可能到時你已經識到第二個啦

係呀
下星期去旅行了

忙到死

見到我位水瓶女去流浪真係感覺好開心

樓主以前咁天真咁傻

發夢就唔好ff啦

忙乜

你食屎啦 你唔係知咩

最近對水瓶有另一種睇法

未一齊時,唔洗咁著緊,佢對你未有興趣,你強行想接近冇用
就算有人溝左佢都冇計,係命運

一齊左就真係時時留意佢d 舉動,就算知道都唔洗特登講
做到唔講出黎,而佢又feel 到就100分

阿頭放假2個星期
要跟佢佢d野

我食屎食到好飽啦

算啦巴打

抵死

我八月先去

佢真係好冷淡
但又主動搵我
到底想點

6月又去了

難猜測

但又唔太想去
好熱

旅行仲攰過返工

6月去完我9月又去

日本？

又要早起身 又要趕行程

KL 再東京

你果位水瓶女係邊個呀

唔講啦,一講又會諗起佢
應該得樓主果班舊人先知
而且我都放低左,之前對佢講錯野
依家慢慢修補中

真 麻煩到

你食屎啦

你今年飛得仲好多過我啦

乜 分享下囉

不開心事不提也罷

幫你開解一下

樓主同其他巴絲係第三四個POST已經安慰左

你以前乜名

但係你都要食屎

咁你就唔好再提啦 已死的人 已投胎

星期日 晴天 曬到仆街

聽從樓主大大說話

慘不忍睹

yo

你食屎啦again

hea覆

唔好再諗就會有新開始啦

會啦 多謝你地嘅陪伴

會一直係度

即刻去食

水瓶成日都hea覆

唔該你

如果你係重要既 點會hea覆
不過啱啱開始果陣就算幾鍾意都會玩下防備戰
會遲覆

所以唔洗太介意佢HEA覆

放刀妹俾CAP 真係自我放棄

回錯POST

同我差唔多
只係我講錯左野, 破壞少少關係好彩IG仲有follow都仲有msg

算
依家俾你努力去救返又哂力又冇勝算
輕鬆搵另一個

你食屎啦 無你份呀

你唔食屎唔得啦 你食屎啦

你識諗很好

啱嘅 順其自然啦

識諗同做唔做到從來都係兩回事

被強行針對

俾D時間自己就可以
我返工忙到仆街
遲下屋企又裝修
忙到有女都唔想應

真 我成日都係咁 唉

嬲左你了

so？

如無意外

點解 毫無死因
係咪冇推post?

道理大家都明
做唔做到又係另一回事

係

好難做到 真

推撚爆佢先

做到你個人就會升lv

等我mute左再 archive埋佢

哦

我升左啦咁

真呀 第一步

好想有女

係咩？有冇例子

冇問題啦 你掂嘅

推咗去邊

你已經係max lv 等轉生

有你

佢渣ga

推post咋

投胎

講咗好多次喇

同你差唔多

咁快推到九百幾了

事實怕乜講

我有仔了

正到 水瓶癲ga

你話 問下你自己

渣have 要有女

渣GA 要有

渣GA 要有女

你無

你覆左3次都錯

依次岩

大半年 仲未放得底

下世做男人

佢扮嘢？

我年幾

我做個水瓶仔

水瓶真係好自私

有咩可以幫到你

今日有咩搞

Why ah

返工 睇戲

星期一 雷暴警告 但天晴

有新開始就會忘記以前果個架啦 雖然有時諗返起都會好痛

掛住男朋友

我

打三次都錯

做乜嚟呀

好難同人類相處

仆街仔

又係你 好耐無見

未放得低？

聽日 暴雨警告 但天晴 就好了

掛住女朋友

哪位她會相處到

唔諗起就無事 個心傷左 諗返起真係好痛

啱呀

係嘅b

係嘅 諗多啲我啦

過嚟抱抱.jpg

好過份 覆啲巴打都唔理我
樓主覆就有人理
我又要紅名？屌

你冇女

oh hi

天秤咪得

唔一定
但講真 星座我諗都係統計啫 唔係一式一樣
做個參考囉
總有人相處到

點解要用sad emoji

coming

因為我係樓主

有咩搞呢排

諗到你諗起sad嘢

因為你係紅名

想睇日落 但黎緊日日豪雨 點好

唔批准

我本身就係紅絲

咁日日豪b了